# Satelite 

![](./PNG/satelite.png)


## Summary/Descripción

This model is a cube-sat , intended for use with raspberry, the code is editable for any use and is located in the repository.

Este modelo es un cube-sat , pensado para uso con raspberry, el código es editable para cualquier uso  y se encuentra en el repositorio.
 
